紋眉算唔算整容？

眼見好多男人老狗走去紋眉

箍牙都算啦

我反而想知紋眉算唔算紋身

算

算的話，
如果紋眉算整容
咁紋身算唔算整容？

紋眉同霧眉兩樣野

咪又係紋身

霧眉同紋眉都係半永久
紋眉lasting 時間超長，長過人條命咁解

割包皮都算啦